有無尚德廣明既朋友請入黎

佢咁做有無違反公平主義？選舉條例？
40歲以下人士就一定無需要？佢只服務40歲以上即市民

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁就要揾平機會問下佢啦

彩明撚幫推

年齡歧視

問緊

到時有無人一齊去當面查詢

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

大陸仔咁的樣

用嚟做輸出革命文宣：共產黨一旦要求選民賜予一票，豬肉免費福利多多。

廣明撚留名

落去當面屌佢，我39歲，點解唔撚比我

呢條撚屌，好多藍絲fans,9成9福建人

但佢條女定唔知乜好似幾靚

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

又係DAB

推